<event>
	<Person><Object>Aaron</Object></Person>, 
	<Person><Object>Pietro</Object></Person>, 
	<Object>Italian <JobTitle>theorist</JobTitle></Object>
</event>; 

<event>
	<Verb>born</Verb> in 
	<Location><Object>Florence</Object></Location> 
	<Date>1480</Date>
</event>; 

<event>
	<Verb>died</Verb> in 
	<Location><Object>Venice</Object></Location> 
	<Date>1545</Date>
</event>. 

<event>He 
	<Verb>was</Verb> 
	<Object><JobTitle>cantor</JobTitle> at the cathedral of Imola</Object> in 
	<Date>1521</Date>
</event>, 

<event>and <Verb>was</Verb> <Object><JobTitle>cantor</JobTitle> at the <Location>Rimini</Location> cathedral</Object> in <Date>1523</Date></event>. <event>In <Date>1525</Date>, he <Verb>was</Verb> &apos;<Object>maestro di casa</Object>&apos; in a <Object>Venetian house</Object></event>; <event>in <Date>1536</Date> <Verb>entered</Verb> the <Object>Order of <Location>Jerusalem</Location></Object></event>. <event>He <Verb>published</Verb> <Object>Libri tres de institutione harmonica</Object> (<Location><Object>Bologna</Object></Location>, <Date>1516</Date>)</event>; <event><Object>II Toscanello in musica</Object> (<Location><Object>Venice</Object></Location>, <Date>1523</Date></event>; <event>4 <Verb>reprints</Verb>, <Date>1525-62</Date>)</event>; <event><Object>Trattato della natura et cognitione di tutti gli tuoni di canto figurato</Object> (<Location><Object>Venice</Object></Location>, <Date>1525</Date></event>; <Verb>reproduced</Verb> in <Object>part</Object>, in an <Object>English translation</Object>, in <Person><Object>O</Object>. Strunk</Person>&apos;s Source Readings in Music History, <Location><Object>N</Object>.<Object>Y</Object>.</Location>, <Date>1950</Date>) ; <event><Object>Lucidario in musica di alcune opinione antiche e moderne</Object> (<Location><Object>Venice</Object></Location>, <Date>1545</Date>)</event>; <event><Object>Compendiolo di molti dubbi</Object>, <Object>segreti</Object>, et <Object>sentenze intorno al canto fermo et figurato</Object></event> . . . <event>(<Location><Object>Milan</Object></Location>, posthumous</event>; <event><Object>title page</Object> <Verb>bears</Verb> the <Object>inscription</Object>: &apos;In <Object>memoria eterna erit <Person>Aron</Person></Object>&apos;)</event>.